iphone影完啲相變左灰色

咁你想點

求救 點變番正常

叉電啦 仆街!!!!!!!!

求方法

你係咪無位呀

唔會 我之後影啲相都正常 係得呢幾張咁樣 但係呢幾張係我成個旅行最靚個幾張相黎

你灰果啲相係咪用其他app影嫁？
定都係用原生個相機

原生

有無試過reboot
快啲差電

搵啲水沖下佢無事

之前係睇到？定一影完已經灰色？

試下跟佢做 睇下

加D碧蓮洗走埋D灰色

去旅行用緊尿袋差啦

冇留意到

都係唔得

死storage

點解決

換機

姐係拎唔返啲相 ？

係因為爆容量呀。我都係咁，啲相灰左，係咁lag機係咁熄機重開，以為壞機。之後諗住換機就del左facebook幾個大容量app，del del下，突然正常返番曬

你開iTunes 拎唔拎到出黎睇？

係

重新開機 唔得？

去旅行冇帶手題電腦

我都係lag機 重新開左機 想睇返啲相就咁 我試下del apps先

剷左啲AV 啦, 一套最少1GB

Del左好多app再重新開機都唔得

係呀，冇得拎返架啦 ，但之後影相唔會再係灰左。

唉

我之前試過，係一開始已經load唔到張相，相信係影果刻根本影唔到。
除咗咁，camera roll時不時會無哂d相，然後再reload.....無限loop
最後要剷機先可以再影相

個電話ram定唔知咩storage 野唔夠位，用得耐係會咁生滿垃圾爆晒
相呢就唔好諗了，2000%變唔番出黎，因為根本save唔成功

番到香港full backup (幾十GB) 部iPhone落電腦, 然後reset as new iPhone 再入番backup落去續命啦

如果唔係呢個情況會繼續經常發生，所有有database既都會hang, 如相、歌、Whatsapp

利申：又係旅行個時GG過

灰灰的天 空空的街 千串細雨點
用斜紋交織出一張冷冷面

iphone悲歌

我試過
係del啲apps去突啲位出嚟，然後部機冇咁lag，正常翻

樓主係秦國？

認真試過
Del wtsapp 多返十幾gb出黎就冇事

唔夠位囉 咁簡單
del下啲野啦

我嗰陣唔夠位係直程開唔到相機 del完啲whatsapp記錄之後就冇哂問題

條RAM壞左
我之前試過

洗咁D野試試

同熄左D BACKGROUND

BTW 部機好快冇了
之前部IP6S咁樣之後幾日就冇左

我好在有用ICLOUD BACKUP

其實係爆storage
即刻做個itunes backup
再del 野放返d 位出黎。
洗機係ae直接方法
dl d software 直接解開itunes 個backup 拎返d 資料。記得唔好encrypt iphone 個backup
樓上有d 人話死storage 死ram 唔使理，9up
死ram 死 storage係直頭開唔到機。

記得留返d 位俾部機，有時唔夠位直頭loop 住appl logo

原來爆Strong會咁 我之前部5C長期都爆，Lag到仆街，好彩無試過咁，最嚴重最多係相機都唔比開

係 岩岩見完秦皇

姐係整完就有返啲相？

要用個兩蚊刮走灰色啲格仔先會睇到啲相架

我之前係張相一半灰一半有色
入埋落電腦都係咁
張相死撚左

我張相係壞撚到咁撚樣 直接up上黎都係灰 唔係cap圖